覺唔覺得由神雕睇到倚天 真係有種滄海桑田既感覺

一開始見到郭襄 張君寶
一轉眼就過左咁多年
熟悉既人物 死既死 老既老
再睇返郭襄 d招式 徒弟
仍然係難忘風陵渡相遇楊過
仲有張三豐諗起郭襄
真係物事人非 滄海桑田

自古空情多餘恨

此恨綿綿無絕期

秋風清， 秋月明， 落葉聚還散， 寒鴉 棲復驚。相思相見知何日？ 此時此夜難為情

張三豐瞧著郭襄的遺書，眼前似乎又看到了那個明慧瀟灑的少女，可是，那是一百年前的事了